屋企隻龜生咗粒蛋

好得意

Same! 我屋企個隻都係

你點處置佢

以前我隻龜都會生蛋，通常都係拎去食，但近幾年已經冇生

好無食

點樣知佢係咪受精卵

連登第2隻神獸準備出世?

好靚，我個隻咇親都係凹凸蛋

我個幾隻都會 自己屙完跟住佢會自己食撚埋

人地痾比你食
見你唔領情咪自己食翻

你養緊一隻定一對

擺係啲濕泥到 每日噴下水

咩名好

一對

成功孵到？

未呀 佢仲係無咩變咁

一對係同一性別定唔同性別先

烏龜

有冇受精先

孵咗幾耐

成個月啦

有冇照下入面係點？

我果隻已經生左好多隻
掉撚哂了

生左出黎 保持原本向上果面keep住朝上 唔好翻佢
用強光照射 睇下有無受精斑
至於受精斑咩樣請google

確實係一對
定係兩隻同性
純粹想確認
因為受精蛋生左出黎其實已經要即刻拎去孵

唔識分佢地性別
用體型嚟分就一大(女)一細(男)

之前屋企隻龜第一次生蛋

攞嚟炒蛋

我屋企每年都生一隻
但成日自己壓爆左

柒龜

上年 第一次生蛋 屙左差唔多10隻
今年暫時見到得一隻

屋企嗰隻痾完冇幾耐就自己食返

龜同雞一樣 未受精都會有蛋屙 大家唔洗咁開心住 入面可能無野

我個隻屙完即刻食哂
次次都淨係見到d碎殼

你阿媽都生左隻龜蛋

點解D龜要食自己D蛋

你google下孵龜蛋要點處理 就咁放o係度肯定孵唔出

因為佢係後面柯出黎，根本唔知係自己柯既蛋。

燉湯

要帶隻蛋行9000步就會孵化

龜蛋係咩味㗎呢

其實唔駛扑野都會生到蛋
呢啲唔會吽到龜仔出黎

巴打好似種緊植物

影張相黎睇下啲龜

佢地等生嗰段時間真係煩到仆街
坐立不安，周圍搵野R，6點就俾佢地嘈醒